下屆建制好可能通繼續贏立法會選舉

下面呢個post竟然係連登入面都 like 多過 dislike
立法會建制睇黎拿硬35+
地區選舉都隨時18+
建制又贏
黃色政治圈玩完

【正視聽】請以大局爲重，立即放棄民主黨！

Page 1
【正視聽】請以大局爲重，立即放棄民主黨！

暫持 962 個 like，327 dislike
睇黎黃色政治圈好快壽終正寢

九龍新界已經輸咗了
不得不承認港島人係高質啲

一定要投民主黨？
有本土派既點解要投民主黨？

入去投下票啦
做下survey
連連登你都割埋泛民最大政黨 -- 民主黨
黃色政治圈玩完

40建制，60泛民，泛民贏
40建制，30民主黨，30本土，建制贏

有初選就得，唔需要杯葛泛民或本土

失敗撚

年年中聯辦都會派依班白票五毛出動
年年都有人中伏被洗腦
年年都因為咁小左10%選票，保著保皇
唯獨上次區選大家好似免疫咁一見依班仆街蒲頭就立即屌到佢地無出聲，多返10%選票，民主派大勝
所以今次贏定輸，就睇連登仔頂唔頂著唔俾依班白票五毛佔上風

我地要團結啲
全部本土派又未必可以贏35+
點解唔可以大家合作
同埋泛民議員喺議會年資耐
選小組主席著數啲

民主黨一日唔玩完香港都冇運行

推依方面資訊仲好
【聽日內會主席大戰】梁君彥隱瞞外間法律意見 泛民批偏私

比例代表制喎依加

3分之2都過埋機會都唔可以睇少

叫連登仔放棄民主黨個post
暫時973 like(74%), 337 dislike(36%)
已經超過70%
仲要連登係最黃的討論區都搞到咁
似乎黃色政治圈真係無望。

40建制，60本土，本土贏

聽日已經要打仗